荷蘭叻: 我地係沉默大多數 你地d人數係假

我睇唔到

仲沉默緊
靜撚過太空

.

得290萬人投左票，仲有500萬人係支持政府

“選民只有兩百幾萬，其他都是沉默大多數，你地是少數”

仲有30%人冇投，沉默既人係唔會投票

沉默

沉到落棺材

係時候搵阿叻搵佢發表意見

佢又唔知，又無見過。

呢個係幻覺，佢見唔到。

呢啲選舉係你信既姐，我就唔信啦

沉默到2047

呢啲只係部份既資料

呢個係你既睇法

我唔知，唔關我事

d撐警收晒皮

永世沉默